想俾女madam射

幾清秀

G

name？好有仙氣

快點辣低我

心口好平 捉賊果陣 點樣引誘到D 賊呀

清秀，夠白

咁男madam呢？

女miss

開槍madam=gundam

Sorly,認錯人

機動警察？

有幾分似麻友

佢人用槍頂起個春袋
：你射我又射